垃圾狗鐵又故障

荔景信號故障，荃灣一大堆人企左係度，港鐵食屎，又貴又冇保證

屌佢老母
仲R 8000萬

最慘係卡係葵興同葵芳 開左門又冇冷氣
熱撚死

狗鐵不嬲都係垃撚圾

又壞

岩岩都係葵芳 熱到仆街

其實係咪除左屌之外冇野做到

屌 葵興去荔景用成15分鐘

係

港豬只能做這些